[有圖] 入黎講下自己伴侶似邊個明星

我女朋友係可愛type, 有8成似李一桐

陳慧林

伯賢

G

林德順

你點知我今晚約左女朋友嫁？

Ex個樣同身材似波多野結衣

咁靚

身材

蘇麗珊x anne hathaway

蘇麗珊

靚靚 袁詠儀

我做證人

呂方

扑錯窿

八兩金

樓主你係o個隻狗？

幾靚仔

韓g

u is a boy

aoa choa

射鵰黃容

絲